Просмотр инвентаризируемых территорий
==========

Просмотр объектов инвентаризации
--------------

В мобильном приложении есть два способа просмотра объектов инвентаризации:

* списком
* на карте

При просмотре объектов инвентаризации в виде списка отображается название территории, дата последнего изменения, превью и расстояние до нее.

.. figure:: _static/app/inventory-list.png
   :width: 40 %
   :alt:  Список территорий
   :align: center

   Список территорий

При просмотре объектов инвентаризации на карте отображаются границы территории. При нажатии на отмеченную область откроется детальный просмотр территории.

.. figure:: _static/app/obj-on-map.png
   :width: 40 %
   :alt: Территории на карте
   :align: center

   Территории на карте


Просмотр элементов благоустройства
------------

Просмотр элементов благоустройства возможен двумя способами:

* списком
* на карте

Для просмотра элементов благоустройства в виде списка необходимо выбрать объект инвентаризации и открыть его просмотр. Элементы благоустройства отобразятся в столбик. Для каждого элемента будет указано название и показано превью.

.. figure:: _static/app/view-inv-object.png
   :width: 40 %
   :alt: Просмотр элементов благоустройства
   :align: center

   Просмотр элементов благоустройства

Также элементы благоустройства отображаются на карте. Для их отображения необходимо один раз нажать на область объекта инвентаризации. В зависимости от геометрии элементы благоустройства будут отображены как точки, линии или полигоны.

.. figure:: _static/app/map-view-elemet.png
   :width: 40 %
   :alt: Просмотр элементов благоустройства на карте
   :align: center

   Просмотр элементов благоустройства на карте

Кнопка |info| открывает страницу просмотра объекта инвентаризации.

Кнопка |menu| открывает список элементов благоустройства. При нажатии на элемент карта позиционируется так, что в ее центре отображается выбранный элемент.



.. |info| image:: _static/app/app-map-element-info.png
          :width: 20 px
          :alt: Переход к объекту инвентаризации

.. |menu| image:: _static/app/app-map-element-menu.png
          :width: 20 px
          :alt: Список элементов благоустройства